第一次聽呢類Kpop歌 又真係幾吸引

女聲又特別又清新
男聲又真係好吸引搞到我想飯佢..

唔錯 幾好聽

你真係幾識貨